好奇女人係咩心態？

成日食完野排隊睇到前面d情侶埋單，男女永遠一齊拎銀包出黎，但係個女既永遠等個男既比哂都未拎到一蚊出黎，咁其實係想點？

有時自己同女仔朋友出去都會直接講定AA，或者因乜原因邊個出錢，有時見到呢d扮搵銀包其實覺得好老尷

利伸，代fd post非本人

雞

月經post

真心想問，女人唔會覺得好尷架咩